【求起底】警員涉近距離向示威者使用胡椒噴霧

督察：求認樣
PC仔：19185